<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="question1">Какую пользу я, по моему мнению, могу принести команде:</string>
    <string-array name="statements1">
        <item>а) Я могу оценить, пригоден ли план или идея для конкретной ситуации.</item>
        <item>б) Я обязательно довожу до завершения любую задачу, за которую берусь.</item>
        <item>в) Я хорошо знаю свое дело.</item>
        <item>г) Я очень креативен.</item>
        <item>д) Я могу быстро находить и использовать новые возможности.</item>
        <item>е) Я могу привести обоснованные и непредвзятые доводы в пользу альтернативных вариантов действия.</item>
        <item>ж) Я хорошо срабатываюсь с очень широким кругом людей.</item>
        <item>з) Ради достижения цели я готов быть резким и прямолинейным.</item>
    </string-array>

    <string name="question2">Мои слабые стороны командной работы могли бы быть связаны с тем, что:</string>
    <string-array name="statements2">
        <item>а) Я не чувствую себя уверенно на плохо подготовленных собраниях.</item>
        <item>б) Я великодушен к другим людям.</item>
        <item>в) Я могу быть волевым и авторитарным.</item>
        <item>г) Я легко поддаюсь чужому влиянию.</item>
        <item>д) Я слишком много говорю.</item>
        <item>е) Я с трудом по объективным причинам присоединяюсь к мнению своих коллег.</item>
        <item>ж) Я не могу быть в центре внимания.</item>
        <item>з) Мне не хватает сосредоточенности на деталях.</item>
    </string-array>

    <string name="question3">При работе над проектом совместно с другими людьми:</string>
    <string-array name="statements3">
        <item>а) Я стараюсь поддерживать свой профессионализм.</item>
        <item>б) Я обладаю способностью влиять на людей, не оказывая на них давления.</item>
        <item>в) Мне нравится, когда совещания идут в русле решения основного вопроса, я стараюсь всегда этого добиваться.</item>
        <item>г) Я всегда внесу в работу что-нибудь оригинальное.</item>
        <item>д) Окружающие могут быть уверены, что я всегда буду верен себе.</item>
        <item>е) Я быстро выявляю возможности, заложенные в новых идеях или разработках.</item>
        <item>ж) Я всегда готов в общих интересах поддержать хорошее предложение.</item>
        <item>з) Как правило, я замечаю и предотвращаю ошибки или упущения, которые могли бы помешать успеху.</item>
    </string-array>

    <string name="question4">Мой типичный подход к командной работе состоит в следующем:</string>
    <string-array name="statements4">
        <item>а) Обычно я могу найти аргумент, который доказывает необоснованность предложений.</item>
        <item>б) Мне нравится быть тем, кто завязывает контакты с другими группами или организациями.</item>
        <item>в) Я приношу пользу там, где знаю, о чем говорю.</item>
        <item>г) Полагаю, я обладаю талантом обеспечивать реализацию планов, принятых к действию.</item>
        <item>д) Любую работу, за которую берусь, я исполняю виртуозно.</item>
        <item>е) Я не боюсь оспаривать мнение других или придерживаться мнения меньшинства.</item>
        <item>ж) Я стремлюсь к тому, чтобы лучше узнать своих коллег.</item>
        <item>з) Я предпочитаю избегать очевидных путей и люблю открывать те, которые пока не разведаны.</item>
    </string-array>

    <string name="question5">Я получаю удовлетворение от работы потому, что:</string>
    <string-array name="statements5">
        <item>а) Мне интересно отыскивать практические решения проблем.</item>
        <item>б) Я могу убедить людей согласиться с моим мнением.</item>
        <item>в) Я могу оказывать сильное влияние на принимаемые решения.</item>
        <item>г) Я могу найти возможность для того, чтобы шире использовать свое творческое воображение.</item>
        <item>д) У меня имеется возможность встречать новых людей с разными идеями.</item>
        <item>е) Мне нравится анализировать ситуации и взвешивать все возможные альтернативы;</item>
        <item>ж) Мне нравится осознавать, что я способствую установлению хороших рабочих взаимоотношений.</item>
        <item>з) Я чувствую себя в своей стихии, когда могу уделять задаче все свое внимание.</item>
    </string-array>

    <string name="question6">Если мне неожиданно дали трудное задание, которое нужно выполнить в ограниченные сроки и с незнакомыми людьми:</string>
    <string-array name="statements6">
        <item>а) Мое природное чувство ответственности при выполнении срочного задания помогло бы обеспечить соблюдение установленных сроков.</item>
        <item>б) Я бы хотел придумать собственное решение, а затем попытался бы "продать" его команде.</item>
        <item>в) Полагаю, я бы сохранял хладнокровие и свою способность правильно мыслить.</item>
        <item>г) Обычно я добиваюсь успеха, невзирая на обстоятельства.</item>
        <item>д) Несмотря на натиск конфликтующих обстоятельств, я бы продвигался вперед, выполняя все, что необходимо.</item>
        <item>е) Я бы нашел какой-нибудь способ сократить объем задачи за счет выяснения, какой вклад в работу могут внести разные люди.</item>
        <item>ж) Я стараюсь по возможности прочесть как можно больше по данному предмету.</item>
        <item>з) Я был бы готов работать с тем человеком, который демонстрирует наиболее позитивный подход.</item>
    </string-array>

    <string name="question7">Что касается проблем, с которыми я сталкиваюсь при командной работе, то:</string>
    <string-array name="statements7">
        <item>а) Мне трудно начинать работу, если поставленные цели не ясны.</item>
        <item>б) Я осознанно требую от других того, чего я сам не могу сделать;</item>
        <item>в) Я склонен слишком сильно реагировать, если люди тормозят продвижение работы.</item>
        <item>г) Иногда мне плохо удается доносить до окружающих сложные аспекты, пришедшие мне на ум.</item>
        <item>д) Я испытываю скуку, если не работаю активно с людьми, способными воодушевлять.</item>
        <item>е) Некоторые люди критикуют меня за то, что я слишком склонен к аналитике.</item>
        <item>ж) Я считаю, что окружающие не дают мне достаточно возможностей высказывать все, что мне хочется сказать.</item>
        <item>з) Мое желание проверять, хорошо ли мы проработали важные детали, не всегда приветствуется.</item>
    </string-array>
</resources>